尋晚曼熱補時4分鐘最後變5分半算唔算until we score?

曼市打比四分鐘補時入面1個換人，1個入波兼球迷衝入場，冇傷停, 補上補1分半係絕世黑哨4424

尋晚果四分鐘補時入面1個換人，冇入波，冇傷停, 補上補1分半係咪仲衰？

講到多左果啲時間得佢一隊踢咁

屌你老母死獌狗
而家我地話係就係啦

打和補時兩隊都有機會攞三分

其中一隊贏緊補時得一隊有機會攞多啲分

呢啲唔favour曼聯嘅野 撚會有人講咩

算
特登補多分半鐘比49000入多幾球追阿狗得失球
屌你老母死黑哨曼狗

咪係 回應都冇陰公

首席熱迷癲恩牙

轉左會好耐啦
係連登仔先將d野講一世
自己睇下佢吹熱刺d比賽贏定輸多啦

如果佢敢偏幫熱刺仲有得撈？

真係有都唔奇，之前佢落英冠又吹錯都可以照返嚟開工